現時共有兩人危殆

全港多區爆發激烈衝突，醫管局表示，截至晚上六時，醫管局共接收31名傷者，包括2人危殆、1人嚴重、17人穩定，及11人已經出院。消息指，1名危殆傷者在瑪嘉烈醫院，是早前在荃灣被警方以實彈擊中的中五生；另一名危殆傷者在律敦治醫院的內科病房，未知其傷勢…

source : 立場

警察死全家

仲有另一個係邊個手足

另一個應該心口中布袋彈?

沙田?

同林鄭對話的on9黃絲明自己累死人未
你出席中共就會覺得反對派主流仲支持談判,用更冷血手段對付行動派

律敦治係港島

有記者料唔信走去信咩人都可以製作的whatsapp傳言

律敦治醫院的內科病房 ?

edward fung好似係遵理阿sir...

識學校老師唔出奇

可信過果d乜春金水

我寧願冇核彈都唔想有手足失去性命

當然啦....

另一個手足點樣受傷

保祐

另一位有冇消息

有線剛話心臟病發